記住齊上齊落，要走就一個都唔好留

唔好中計，佢依家就係要趕走班冇咁武勇班人，再揾黑社會打留低班人，目的就係搞大件事，激起民憤，等我哋聽日去中聯辦搞事，迫老解出嚟

push